如有任何查詢，請以電郵(ceo@ceo.gov.hk）與行政長官辦公室聯絡

市民查詢一定要覆
大家有冇野想問？

咪又係求其搵個EO覆你